Title: Dokumentation über den "Comic Book Palace"
Date: 2015-09-03 09:05
Slug: dokumentation-ueber-den-comic-book-palace
Tags: comics, documentary
Description: Eine Dokumentation über einen Comicbuch-Laden der schon über 20 Jahre alt ist

Einer der Gründe die den Umzug nach Wolfsburg noch schwieriger gestalten ließ, war das Zurücklassen meines liebsten [Comicbuch-Ladens](http://ultra-comix.de/). Ein toller Laden. Es verging eigentlich kein Tag in der Stadt ohne ein Besuch. Ich dachte das Wolfsburg keinen Comic Laden mehr hat. Aber falsch gedacht. Es gibt [Kai's Welt der Spiele](http://branchenbuch.meinestadt.de/wolfsburg-niedersachsen/company/9789286). Es ist zwar nicht so groß wie Ultra-Comix, hat aber eine ziemlich gute Auswahl. Also sitze ich nicht ganz auf dem trockenden.

Es gibt drei Arten von Läden in denen ich gerne arbeiten würde: Plattenladen, Buchladen oder eben in einem Comicbuch-Laden. Deswegen fasziniert mich auch die Serie [Comic Book Men]({static}/posts/kevin-smiths-comic-book-men.md). Hier ist eine Dokumentation über den Laden [Comic Book Palace](https://www.facebook.com/pages/The-Comic-Book-Palace/111844985519695). Geile Nerds.

{% youtube 1BzY5qCELmc %}
